唔知邊個俾料蘋果跟呢？

會唔會士氣低落 又要加人工㗎？

可能係PK鄧 驚鬼佬奪權

將來邊個坐佢個位
就係放料果個

支聯辦啦 你睇而家冇人理22條

睇落似
有人要捉鬼了

無撚有錯

Er狗: Sir..Er..屠輝件死鬼佬Er..日日帶隊喺出邊打到冚冚聲Er..搶晒你風頭喎
謝振美: 啊Sir做嘢唔駛你教 我上星期先去完佢屋企燒嘢食 呢鋪你同我定 幫我搵定蘋果個報料Email出嚟啦

唔會呀 小江同美sir原來係條針無間道

狗狗內部權鬥, 狗狗花生友

呢D外國勢力一定要清除！

好明顯係有d狗總警司想升職所以要做低隻鬼頭

都話咗689要剷除外國勢力

未必有人放料，可能狗仔隊自己跟
跟到佢住邊，然後查地契，唔係想像咁難，公眾人士都查到。
基本上村屋/獨立屋，實有啲法律問題。更何況查冊發現係牌照屋。順藤摸瓜仲發現佢搞Airbnb 應該係意料之外，但唔能夠樂觀證明係咪高層內鬥。

要判斷黑警內部和唔和諧，即管睇下佢會點被處分先。

做condom 做condom